屌你老味 將軍澳究竟係咪黑洞黎

話說我以前用新世界
成撚日無信號
之後轉smartone
而家成日變3G
感覺好似由地獄上返人間咁

你張卡壞左呀
換新卡啦on9仔

將軍澳成堆新鴻基樓
數碼通冇可能收得差

琴日先拎新卡換撚咩

定係其實要換電話

姐係你電話有問題囉